交友app放生果/動漫/風景/memes究竟係咩心態??????

想呃j圖應該用靚仔/女相吖
自己唔想俾人認得 可以用背影相咖
真人樣衰 咪用真相再p圖囉
你放張九唔搭八嘅圖係搏咩啊